點樣可以令D婦孺知道支那現狀

當師奶都清醒 先係光復香港之時
而家仲有好多無知婦孺
“中國內需ok , 自給自足”
“黃之峰 美國人”

如果我地一日浸唔入呢一個同溫層
下次選舉都有D危

大家仲有無方法！

其實連儂牆係好方法

一係先教識佢地啲仔女

一係用 YouTube 做文宣

佢地只會見自己想見

點都唔肯信事實

見到D阿姐 都係迷信中共 ⋯